[多圖] 支瑜 光禿禿

屌你老母 嚇到我個心離一離 屌死你老母 屌撚埋你老母個老母 你老母個老母個老母我都捉出嚟屌 起佢山墳再將佢啲骨灰搽係我條賓周上面 屌你老母

香港發大財

咁早呀

點鳩解光頭撚都咁黑鳩人憎

圖報巴都伏人

最鐘意伏人

一起身整d咁既野
有冇野幫手balence返ar

食緊嘢噴咗出嚟

你一講支愉我就諗起韩狗，代表啲咩

頭髮就像信用

大J，Bob叔。

On9 瑜，都幾好成日製造笑話

🙏🏻chill 左

韓國的周子瑜

正

wa魚仔勁正❤

咪色啦

我ONCE讚下魚仔唔得?

你話屌死支瑜就唔得！

支瑜deepfake